見人入章先嗌碰 白髮雀友輸錢又捱打

白髮翁「竹戰」輸錢又捱打！一名滿頭白髮蓄鬍鬚的姓周(69歲)男子，今日(18日)凌晨1時許，相約2男1女年齡相約的友人，於九龍城打鼓嶺道23號一麻雀會所「竹戰」。周男頭段運氣欠佳輸錢，及至中途，其中一名雀友打出一隻牌，周思前想後，考慮是否應該叫碰，惟在其細想期間，該雀友下家的姓蕭男子已經伸手摸了牌，周同一時間高叫「碰！」，疑因此惹來蕭不滿，直指做法不合規矩，不同意其碰牌，雙方各執一詞，有人情緒激動，揮拳向周男施襲後逃去。

警方接報到場調查，遇襲的周鼻及手部受傷，由救護車送院救治。案件列作襲擊傷人，交九龍城警區刑事調查隊跟進，暫時無人被捕。

據了解，事主與友人當時正打大陸牌，翻查網上資料，大陸牌玩法是不計番數，鬥快食糊，規則是只可碰牌，不准上牌，自摸、暗槓皆即可收其餘3家錢，明槓則只收出牌者錢。